function extractPlayerData() {
    var playerData = [];
    var rows = document.querySelectorAll('table#reportTable tbody tr'); // Selects all the rows in the table body

    rows.forEach(function(row) {
        var cells = row.getElementsByTagName('td');
        if (cells.length > 0) {
            // Check if player is in a clan by looking for an img tag within the td
            var clanImage = cells[0].querySelector('img');
            var playerName = clanImage ? cells[0].querySelector('a:nth-of-type(2)').textContent.trim() : 
                                         cells[0].querySelector('a').textContent.trim();
            var currentRank = cells[1].textContent.trim();
            var previousRank = cells[2].textContent.trim();
            var rankChange = cells[3].textContent.trim();
            var currentRating = cells[4].textContent.trim();
            var previousRating = cells[5].textContent.trim();
            var ratingChange = cells[6].textContent.trim();
            var wins = cells[7].textContent.trim();
            var losses = cells[8].textContent.trim();

            playerData.push({
                name: playerName,
                currentRank: currentRank,
                previousRank: previousRank,
                rankChange: rankChange,
                currentRating: currentRating,
                previousRating: previousRating,
                ratingChange: ratingChange,
                wins: wins,
                losses: losses
            });
        }
    });

    return playerData;
}

// Run the function to get the data
var data = extractPlayerData();
console.log(data);
